---
layout: page
title: "北京-昆明-丽江"
description: "北京-昆明-丽江"
category : 天堂之蜜
tags : [北京, 昆明, 丽江]
comments: true
---
{% include JB/setup %}

8:20左右，在 友谊宾馆（北门航空售票处）乘坐机场快线，约半个小时后到达 首都国际机场。  
![IMAG0028.jpg](../imgs/IMAG0028.jpg "IMAG0028.jpg")      
12:45，飞机起飞，再一次如此近距离地看到了蓝天白云，我忍不住拿出相机来咔嚓咔嚓。   
![IMG_0128.JPG](../imgs/IMG_0128.JPG "IMG_0128.JPG")    
15点33分，飞机降落四川泸州机场，在此中转一下去云南。   
![IMG_0027.JPG](../imgs/IMG_0027.JPG "IMG_0027.JPG")    
17点30分左右,到达昆明长水国际机场。   
![IMAG0050.jpg](../imgs/IMAG0050.jpg "IMAG0050.jpg")      
由于等行李，耽误了一些时间。从机场乘坐空港快线二号线到火车站。在火车站碰到一些主动招呼乘车，住宿，组团的人，不要理会。到火车站大概七点左右。由于距离乘车时间还早，我们决定找个地方吃晚饭。沿着昆明站前面的北京路往回走，到了主路上左转，没几步有一家“桥之情云南过桥米线”，我和媳妇点了一个“秀才过桥米线”，15块，（一大碗热汤，几个小菜，一碗米线），后来吃着不够，加了一份米线，2块钱。我和媳妇吃的很饱。吃完，往回赶到火车站。
![IMG_0033.JPG](../imgs/IMG_0033.JPG "IMG_0033.JPG") 
21:58，在昆明火车站乘坐K9610次硬卧去丽江。
